[賣物]路飛一番獎

抽左個路飛番黎，可以放幾多?

3200同你收左佢

3200係港幣定yen? 唔識價

won

50$

我倒貼3200

正常200舊左右
海賊王一番一向唔方值錢

謝ching，咁我自己要算。